{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010423",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-03",
        "domain": "레포츠",
        "title": "토영이야길1코스"
    },
    "text": "東映話の道は、気兼ねのない人たちが交わって仲良く歩きやすい道です。 イヤは地元の方言で姉、姉を遠慮なく呼ぶ言葉です。 東映話の道は、1コースだけでもコース全体を見回るには、1日かかります。 コースの一部だけでもぜひ歩いてみてください。 あちこちに遺跡地や観光地が布陣しているので、このコースに沿って行けば統営市内観光の大部分が含まれると見てもいいでしょう。 移動中に公共交通機関を利用できるのも、東映話の道のメリットです。 1コースは忠烈祠を基準に1区間と2区間に分かれています。 統営に文化と芸術界の星が多かったので、まずキム·チュンス、パク·キョンリ、キム·サンオク、ユ·チファン、ユン·イサン、イ·ジュンソプなど多くの偉人の足跡に出会うことができます。 さらに、李舜臣将軍と関連した洗兵館、忠烈祠、着良墓なども通過します。 老若男女の記念撮影に余念のない東ピラン村とソピラン村は楽しい撮影ポイントであり、ソホ市場と中央市場では新鮮な刺身をはじめ、おいしい海産物に出会えるので、いろいろと楽しい散歩時間になる道です。",
    "QA": [
        {
            "question": "東映話の道はどんな道ですか？",
            "answer": "東映話の道は、気兼ねのない人たちが交わって仲良く歩きやすい道です。"
        },
        {
            "question": "東映話の道で使われる言葉「イヤ」とは何ですか？",
            "answer": "イヤは地元の方言で姉、姉を遠慮なく呼ぶ言葉です。"
        },
        {
            "question": "東映話の道を歩くのにどれくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "東映話の道は1コースだけでもコース全体を見回るには、1日かかります。"
        },
        {
            "question": "東映話の道の観光スポットはどのように配置されていますか？",
            "answer": "コースの一部だけでもぜひ歩いてみてください。あちこちに遺跡地や観光地が布陣しているので、このコースに沿って行けば統営市内観光の大部分が含まれると見てもいいでしょう。"
        },
        {
            "question": "東映話の道を移動する際には公共交通機関を利用できるのですか？",
            "answer": "移動中に公共交通機関を利用できるのも、東映話の道のメリットです。"
        },
        {
            "question": "東映話の道のコースはどのように分かれていますか？",
            "answer": "1コースは忠烈祠を基準に1区間と2区間に分かれています。"
        },
        {
            "question": "東映話の道で出会える偉人の足跡はありますか？",
            "answer": "統営に文化と芸術界の星が多かったので、まずキム·チュンス、パク·キョンリ、キム·サンオク、ユ·チファン、ユン·イサン、イ·ジュンソプなど多くの偉人の足跡に出会うことができます。"
        },
        {
            "question": "東映話の道で通過する関連観光スポットはありますか？",
            "answer": "さらに、李舜臣将軍と関連した洗兵館、忠烈祠、着良墓なども通過します。"
        },
        {
            "question": "東ピラン村とソピラン村はどのようなスポットですか？",
            "answer": "老若男女の記念撮影に余念のない東ピラン村とソピラン村は楽しい撮影ポイントです。"
        },
        {
            "question": "東映話の道で食べ物を楽しむことができる場所はありますか？",
            "answer": "ソホ市場と中央市場では新鮮な刺身をはじめ、おいしい海産物に出会えるので、いろいろと楽しい散歩時間になる道です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 508
    }
}